[歐霸+拉比出走倒數]巴黎聖日耳門球迷吹水區(12)

PSG Squad 2018-19
Coach: Thomas Tuchel
1 GK Gianluigi Buffon
2 DF Thiago Silva (captain)
3 DF Presnel Kimpembe
4 DF Thilo Kehrer
5 DF Marquinhos (2nd captain)
6 MF Marco Verratti
7 FW Kylian Mbappé
9 FW Edinson Cavani
10 FW Neymar
11 MF Ángel Di María
12 DF Thomas Meunier
13 DF Dani Alves
14 DF Juan Bernat
16 GK Alphonse Areola
17 FW Eric Maxim Choupo-Moting
19 MF Lassana Diarra
20 DF Layvin Kurzawa
21 FW Timothy Weah
22 FW Jesé
23 MF Julian Draxler
24 MF Christopher Nkunku
25 MF Adrien Rabiot
27 MF Yacine Adli
31 DF Alec Georgen
33 MF Antoine Bernède
34 DF Colin Dagba
35 FW Moussa Diaby
36 DF Stanley N'Soki
37 DF Kévin Rimane
40 GK Sébastien Cibois

上季飛機盃賽冠軍

特別祝賀最年輕球王正式登基!

感謝List:

同場加映:

卡雲尼球王特集

型撚到

完敗皇馬合集

古清貼堂作

最後唔少得包皮大哥教你如何印波衫

會然K7lian_Mbappe真實對話:
有錯到咩
但係佢有得揀印歐聯章+Respect嫁喎
係咪中咗伏
官裝買嫁喎
屌 早知唔手多玩章啦

今晚睇先

基拿

今晚血洗紅星

被紅星血洗 法國班霸打歐霸

你無份出場點洗?

歐乜撚霸 巴黎點會輸

你咪一樣

btw 點解艾狗帶到16強就要落地獄仆街死
杜蛇帶到歐霸就唔洗

假鈀多 ，你睇我已反杜

但成個王子球場都反25

有冇人知包皮手足去咗邊

個個post 頭都俾人抽
冇眼屎乾淨盲

邊係抽 佢件衫=鈀post精神

真

呢個真

佢一陣又屌穿你地個系

個陣

又係呢個鳩陣

後備達

你都係

卡叔

goal

包皮靚助攻

幾耐歐聯無入
btw 會員就訓左

就算決賽佢都唔會睇

岩先卡叔係邊路 哂左

越位 利

今場neymar 唔係幾見到

頭先差d入

沙拿入波

睇到 卡叔差多補到位
byw 利1比0

其實有d 悶

賭王個人表現2：0

線已出

尼馬撚哂

訓未25??

未，你？？利果邊幾精彩

psg 果面唔睇啦 唉 陪你睇多陣利記下半場

見到卡叔入波即轉睇痢

紅星冇料到賭王扭雪糕筒咁

證明痢真係海鮮波

開波 睇多陣訓

紅星入波

頂 要睇返

馬昆3：1

入返粒

真係訓啦 88

穩了

利好有運

1：4

包皮4：1

鈀利出線

呢組真係估唔到
早兩輪仲講緊拿波里同痢狗爭首次名
點知去到最後一輪重新洗牌

班痢咁撚有運

有運定黑哨
咁撚樣剷竟然冇紅

提提大家
琴晚熱刺對疤 幫熱追和既人係俾垃圾鈀糟質過既摩拉

一句講哂 愛蛇仆街死

垃圾鈀糟質艾狗愛蛇仲聲大夾惡

巴閉啦終於空門識入

又係度單單打打

唔緊要 人地場都無得出係慘d

去打大會好過啦

Lm 等睇又中巴塞 光榮出局

疤都好驚

光榮就冇啦
出局就有

粟米六粒事件永世難忘

屌 打撚完先醒起首名十六強點都唔中疤

屌係喎 唔記得首名

但係可以中馬體
繼續做西甲私家雞

似中04

中呢隊都要驚

鈀咁垃圾
中阿績士都要出局啦屌

有達仔幫手燈驚撚

驚own goal自爆

我屌你老母呀

據《法國足球》報導，巴黎聖日耳門前鋒卡雲尼的合同將在2020年到期，到目前為止，卡雲尼仍然沒有與球隊續約，而他的經紀人也開始關注起下個月的冬季轉會市場。

無論是在聯賽還是歐聯賽場上，他的隊友麥巴比與尼馬的表現都非常引人注目。卡雲尼今年已經31歲，是時候考慮自己的合同和未來了。

拿坡里繼續向卡雲尼發出了邀請。他若是選擇加入這支安察洛堤帶領下的球隊，也就意味著他的薪資會大幅度降低。但他的孩子與前妻都住在這個城市，從生活方式的角度來看，加盟拿坡里也算是一個具有吸引力的選擇。

《法國足球》同時也提到了車路士，主教練沙裡並不完全滿足於隊內的莫拉達和住烏。而馬體會也是一位潛在的競爭對手，這兩支球隊或一同加入卡雲尼爭奪戰。

馬體會方面，基沙文與哥斯達狀態時好時壞，比較不穩定。從純足球的角度來看，對於卡雲尼來說或許這是最具有吸引力的球隊。他的踢球作風與施蒙尼帶領下的這支球隊非常匹配。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

25卡

但卡叔冇開大口
唔似拉比老母

卡叔又無開大口
效力左鈀咁耐仲要係回家去拿玻璃
咁都叫25卡

你都改左名

皇祖曼三隊同一日輸晒
我係咪發緊夢

3隊都無慾無求 是但啦

賭王同包皮fd到
佢地真係好識social野

今年D強隊集體中風
應該係PSG最有機既一年掛

你竟然覺得垃圾鈀有機
淘汰賽出醜是常識吧

btw 好耐冇鈀或摩納哥以外既法甲入到十六強
里昂好波

鈀今年好有機 左閘又增強左

中場有件25搞事影響軍心

係 卡叔唔續約正仆街

咪老屈

里昂有球王迪屁 今年隨時四強

根據法國媒體Paris United報導，巴塞的球會技術秘書已經給巴黎中場拉比奧特開出了1000萬歐的年薪外加同等數額簽字費的邀約。據悉，這是一份非正式的邀約，而正式的邀約會在2019年1月1日準時到來。屆時，拉比奧特就能自由與海外球會進行談判。

Paris United還透露，原本熱刺也希望能在冬窗將拉比奧特輸入麾下，他們也願拿出和巴塞一樣的簽字費，但無法負擔和巴塞一樣的薪金。目前拉比奧特本人會決定他自己的未來。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

垃比繼約我切

垃比續約 隨機抽一位手足送拉比+年數波衫
續到邊年就印到果年
例： 25拉
2025

慳番啲錢買巴黎贏歐聯啦

25狗 送都唔要

呢位係卡叔真手足
以前已經開過post串垃比無世界盃

好人好姐點會鍾意史卓豐呀

最正氣騎師

拉比續約的話上面串柒拉比25嘅鈀隨機抽一個爛袋

有冇勇氣去馬版咁講

全個馬post都知

多謝垃比祝大家永世唔爛袋

垃比

臘脾

想問呢度隨咗垃比同我 有冇真愛然平時有踢波

睇球評 話里昂係歐聯會有驚喜

一勝一和鏝城已經夠哂驚喜
自問垃圾鈀應該做唔到

呢個真
希望為法甲爭分

有傳想買賓周馬

我寧願要卡叔

乜寧願

我無奈之下都係會揀返卡叔

含淚投卡叔

同賓周馬比梗係揀卡叔

又傳埋伊卡迪 老卡去中超啦入伊卡仔

你地唔好虐老ok?

唔明笑鳩卡叔咩心態

你又成日笑鳩玻璃古

又老屈 好耐無笑

原來迪馬今季全隊落場時數最撚多 1681分鐘
第二馬昆 1646
第三竟然係上季揀波踢到仆街既賭王
1585

垃比原來多過卡叔

古沙華呢？

又係度單打
btw 人地有得續約 將來都多過你

古清而家做緊PSG ACO
垃比都係算鳩數啦

就續約啦屌你地

據ParisUnited稱，由於左後閘古沙華的傷病反复無常，再加上之前表現的起伏不定，巴黎主管恩里克希望能在冬天尋找一名可靠的左閘，而馬賽的佐敦·艾馬維進入了巴黎人的視野。

儘管古沙華已經處於傷病恢復的最後階段，但球隊主管，葡萄牙人恩里克並不認為球員如以前一般不可或缺。不過德國主教練杜曹則有著不同的看法，他傾向於保留目前的配置直到賽季結束。公正地說，古沙華在接替了麥士維後進步並不明顯。去年車路士和熱刺也都有意求購，甚至在夏季轉會窗口關閉前幾小時，曼聯還準備提供一份2500萬歐元的報價。另外，自從拉斯-迪亞拉來到球隊後，他就一直與古沙華保持著密切的關係。

就在此時，前法國國青隊球員，馬賽左閘佐敦·艾馬維進入了恩里克的視野。巴黎主管近日與這位球員的經紀人取得了聯繫。不過巴黎並不是唯一對他展現出興趣的球隊，24歲的法國人也吸引著一眾西班牙球會的關注。在去年夏天，艾馬維曾經在巴黎內部被討論過，不過最後在艾馬利的建議下，高層決定引進了西班牙人尤里。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

btw 放棄古沙華 點解唔用青訓
迪亞比見得人架喎

今季再無歐聯 下年屁馬同包皮都唔知係唔係到
緊要想要個現成嘅

Mauricio Pochettino doesn’t seem all that bothered by Tottenham’s lack of summer signings, but that doesn’t mean he wants Daniel Levy to remain quiet in January. Instead, the Argentine gaffer is urging his boss to make a big move to get him a world-class midfielder during the winter window. It seems that PSG star Adrien Rabiot may emerge as the latest player to make the move from Paris to North London.

去熱同摩拉奧利亞係英超陪跑團聚啦

據《隊報》的消息，巴黎已經向古沙華提供了一份2年的合約。

今年26歲的古沙華之前是法國國腳，他在今年9月做了腰椎間盤突出手術，並且在近日復出，並進入了本月初巴黎與斯特拉斯堡的聯賽後備名單。

由於與拉比奧特遲遲不能完成續約，巴黎希望留住古沙華，而後者目前沒有給出球會明確的答覆，恐怕他要看杜曹此後對他的使用情況，再決定是否留隊。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

個個都唔續

法國球隊正選冇法國人

25古躝啦

垃比做乜係咁J住古精

摘哂你地名

得你25

全po得一個25
拉比奧特（臘脾）

《巴黎人報》記者賽維拉奇近日回憶了艾馬利在巴黎執教時期，與尼馬的關係問題。

「尼馬在巴黎狀態走向巔峰，是因為杜曹的原因嗎？我覺得是的，因為你比較一下上季的情況就會知道，教練做事是完全不一樣的。」

「艾馬利惡化了他和尼馬之間的關係，他不太懂得處理和明星球員之間的關係，所以他後來去了阿仙奴。對艾馬利來說，更衣室裡沒有所謂的明星，尼馬和尼昆古是一樣的。但當你是尼馬，你不能感覺到自己只是像尼昆古一樣被對待啊！」

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

屌笑左

艾狗真係唔識處理大明星
尾果句好笑

尼昆古：屌你老母

尼昆古 > 尼馬

係咪今晚抽歐聯

係呀
希望中熱狗/獌狗是但一隻

如果抽中下體會典算

中羅馬都死

十六強出局囉
又唔係未試過

踢到入8強無撼

最好中羅馬

但羅馬今年好差

白蘭斯之後冇個教入到入八強
中東佬係咪揼春

今季睇杜蛇

上年蝗打鈀之前都柒到甩碌格
個個都話保送鈀入八強
點知變撚左蝗反底一戰

九成中馬體出局
我地對西甲有出局經驗

對皇馬果年

其實1516分組賽打完蝗 次名係最有機入四強
十六強雙殺軌
點知白蘭斯八強打鏝痴左線鳩擺先出局

唔係講笑 我地對英超 西甲真係出硬局
今年真係杜蛇證明自己嘅機會

今晚抽完簽 如果對下體/熱/痢又可以諗定出線獎品

16強唔係唔會對返自己分組次名咩

猁

手殘打錯得唔撚得呀屌你

決定左獎品送古清牌玻璃一份

假鈀

到時卡叔會清算你

驚你俾賭王清算離開先

等抽

下體中老婦人

中獌

獌

daddy 教訓杜蛇了

打7班49000

年年曼城都好好籤

垃圾鈀邊有100%波

係wo

[img]
49000串到

佢又真係sick ball喎

認真講
垃圾鈀唔識拆大巴 又唔擅長應付高空波
俾費蘭尼頂死唔出奇架喎

快Ｄ黎中出摩９，４５６

岩 得罪講 曼都好耐無入16 強

廢老點頂魔獸呀

魔性澎湃

前場除左卡叔冇個撞得
對住拜利隨時波皮都掂唔撚到

希望渣古條力架同普巴又出醜

個個玻璃一撞就散

晉到級唔送玻璃啦
送打爆左嘅曼聯巴士一架
如圖

唔出塊玻璃應該無差咁易

屌 抽中皇者獌 呢盤又要出局

抽中次名最強嗰隊 鈀冇運呀

又要做16郎了

召喚會員ibra

我手足比你地逼走左

系 有咩幫到你

難得曼聯抽中對PSG
上一上水

拉比真係出走了

PSG sporting director Antero Henrique: "Adrien Rabiot has told me that he will not sign a contract extension &amp; that he wishes to leave the club at the end of the season, so once his current deal finishes. The consequences are very clear: he is indefinitely benched."

大意係冬天唔賣，雪到夏天自己躝

拉比奧特(離隊)

中東佬落order 雪垃比
呢獲冇得番轉頭

仆街杜狗

一早要啦

拉比其實係比佢老母害死

一隊訓練都唔知有冇得去

鈀 十二月又去卡塔爾搞員工旅行
唔知垃比有冇份

咁大個人 仲懶哂落老母到 自己無腦？

今晚終於有波睇

入返group未
我幫你教訓咗佢地

新手足？

做乜撚野

垃比真係冇腦 你見佢寫信俾法國國家隊單嘢就知

又俾卡叔逼走咗囉

不了

乜鳩都賴卡叔

無計 呢度你最狗

古沙華有冇份 今季出左幾多分鐘？

拉比細細個已經中意猁想去自己中意隊波都唔得咩 反正而家比杜狗撚走咪走

成日提5位數字

卡叔逼害鈀手足受害者名單及罪証：

1. Maxwell (前身：Kurzawa) - 經常恥笑古清玻璃、失蹤、季尾離隊，為被抽水最多受害者之一

2. 麥包皮 - 每個post頭版都記錄會然齊章之波衫，恥笑其愛儲章嗜好，致會員深潛近日都不見其蹤影

3. Ibra (tg名: Lindelof) - 於tg group內喚其49000之花名，語帶強烈諷刺、虐畜之意味，以致會然退Group表示不滿

4. 達斯拿 - 會員+球員都非常好波又忠心，但亦被經常無理恥笑後備達/屎波，但幸會員豁達樂觀無視其抽水行為，繼續留group帶起高質討論

5. Rabiot25 - 球員25之行為遭無限放大及重點抽擊，但眾鈀黎手足亦睇唔過眼參與齊聲討伐，但幸會員異常厚臉皮繼續留低

受害者不斷新增中...

吖屌你又幾好心機
但d指控無個真 全部老屈

現已復操 十二月後將會有
但你以後又唔會有

忍唔住 負評左

去到自己果part 又讚自己高汁

今次幫古清

仲想幫你屌班假鈀比負皮你

達仔曲線讚自己

達仔=最無noise果個

鈀清泉=馬昆

獌炒摩佬
我鈀有難

破斧沈舟

成個連登係咪得鈀post既人爭認真球迷

我

仆街 因間搵光頭佬教就閪

搵加利仔啦

賭王屋企有佢自己大頭畫

日日J自己

你有佢咁有錢你都可以

死啦死啦 獌狗炒左摩奴

痢玩得太盡

垃圾鈀出局

而家知錯仲黎唔黎得切
愛蛇back plz

據ParisUnited的消息稱，拉比奧特在會上再次明確了自己的要求，即每年1000萬歐元的薪水以及1000萬歐元的簽字費。而關於合同年限，球員提出續約兩年，外加額外一年的優先權。只是巴黎最終開出的合同也未能滿足球員的預期。球員想等到賽季結束後再來選擇下一份合同。在聽到了球員的這番言論之後，總監軒歷基笑了，而主教練杜曹卻大為惱火，他徑直離開了會議室，以表達自己的憤怒。與此同時，軒歷基決定不再與拉比奧特進行任何談判。此外，葡萄牙人計劃從明天巴黎與奧爾良的比賽開始，督促杜曹，以確保球隊在2019年夏天之前不會安排拉比奧特出場比賽。

25拉入雪櫃

真心好撚自大

杜蛇真係好撚醒
陣式用4231同3中堅 改造馬昆打防中 解決唔夠防中
變相垃比變得不再重要
大把大把摑落垃比度

買左基拿
先可以將馬昆騰出黎

屌你老母杜狗為立軍威玩鳩拉比，近幾場戰績冇季初咁撚勇猛盲嘅都知中場冇左拉比 16強等比獌淘汰啦杜狗

球隊>球員 講真就唔係一線中場
睇到自己咁撚高 要求多多
比你去到巴 咪又係得個坐字

提提各位琴晚有波踢都唔知既假鈀
我地差啲贏唔到隊法乙中游

帶阿比救全家

對弱隊用三中堅始終問題多多
杜蛇開始鑽牛角尖

尋晚卡叔又入波

好垃圾 連法乙中遊都踢到咁閪

屌一早講冇拉比戰績開始差你班假鈀仲話改造馬昆

咁快唔記得季初做隊長踢足全場個陣發生咩事

認真？？

古精咁比又唔公平 成隊都副選咁踢

請蘇斯克查教獌，大家驚唔驚

屈撚左佢先算

大巴黎敗走奧脫褔 十六強出局
巴黎巨星尼馬想要回巴塞

一日有普巴呢條自大撚
魚拉突都好難前4

學埋卡叔d衰野

睇個教練同高層點處理架姐
我地咁大個人版賭王係度

又賴

普巴係迪鳩屎先禁到
蘇斯克查靠前輩身分應該都叫頂得住

之前法國媒體《巴黎人報》稱，巴塞已經和巴黎中場拉比奧特達成了一致。但巴塞方面的跟隊記者給出了不同的信息。

RAC1的記者Gerard Romero表示：「巴塞沒有和拉比奧特達成一致，目前沒有什麼動靜，而且和拉比奧特的母親兼經紀人談判也不容易。」

《世界盃體育報》的記者Marçal Lorente則表示：「我收到的消息是，巴塞不會在1月引進拉比奧特。巴塞不想為一個明夏就成為自由身的球員買單，也不想加劇和巴黎之間的矛盾。且目前巴塞的中場有不少的選項。」

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

認真講 拉比老母唔驚整臭自己個仔個名 ？
23歲仔 又寫信話冇正選唔踢國家隊
又撚鳩青訓球會 又當自己天王巨星

迪莊同拉美拿買唔起
一月要買新人一定要放垃比 迪亞拉 謝斯

摩佬都唔得蘇c黑查點得呀

又後生又好波人工又唔高過卡叔係人都走啦

入雪櫃啦

btw 有冇手足發覺丹狗復出之後每場法甲都好吃力

終有一日杜狗面前剷草

又想屈鳩人

比老母玩死

笑撚死
見證住會然垃比
由自大經常打J去到而家不得不面對被雪嘅現實
真係

退谷啦屌哂你地

都係果句啦 你係25 fans 定 psg fans 你揀啦
25 fans 咁我祝你前程錦鏽

擺明逼9佢

佢擺明係球員fans多過PSG fans
其實我都係

我都覺
算 我地再見

挽留 一場手足

連登真鈀只有兩位
一個是我 另一個自己估

老卡認同連登真鈀只有兩個
另外一個就係我

兩個有直播鈀賽事一定冇影仲好意思咁講

留返次改名 (被雪)>(被賣)

深夜波唔計

包皮終於20歲了

屌你次9次點人數自己會消失

唔睇波既真鈀

早波又嫌法甲唔睇
夜波又嫌太夜

唔準再話卡叔

竟然係一個就走嘅手足支持我

你得罪人太多有報應

但我好enjoy

屌利文拿都傳 越傳越廢

賓仔續約了

冇錢買迪莊 體諒下

巴黎體育總監軒歷基在周三晚間接受了RMC的採訪，對拉比奧特母親日前的言論作出了回應，同時對巴塞的行為表示「震驚」。

您如何看待回應維羅妮卡的言論？

「聽到她的言論，我很驚訝。維羅妮卡女士提到我們今夏收到了一份關於拉比奧特的報價。沒錯，我們在夏季轉會窗口結束前的8月29日晚上8點收到了這份報價。而這恰恰證明了巴塞隆拿在與我們談判之前已經與拉比奧特達成了協議。況且，巴塞隆拿提交的這份報價簡直荒唐！我們球會上下對他們如此之低的報價感到非常震驚和不解。對於球員而言，也是一種不尊重。當時我堅持認為，對方是不可能在24小時之內與像拉比奧特這樣的球員達成一致的。而目前來看，巴塞明顯在那之前已與拉比奧特已經達成了協議。」

您之前希望球員能留在巴黎嗎？

「具體地說，在某個時刻，我們與球員、經紀人和律師對於續約合同基本達成了一致。但他們在沒有任何解釋的情況下，直接終止了談判。我相信他已經與別的球會達成了協議。對我而言，當他們直接終止談判時，很明顯，拉比奧特已經答應了另一間球會。”

您對巴塞的態度感到失望嗎？

「對於那些不尊重規則的球會，我們一貫感到非常震驚。」

拉比奧特會在這個冬天離開嗎？

「他自己說了不想再為巴黎踢球了。」

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

25仔，睇你點兜

個標題已經預示左

走咪走 擺明唔撚中意杜狗，去搵球王學野好過

賓仔ig 出左張續約post
垃比係下而留言 俾人插到仆街

夠膽得罪鈀迷抵撚死

疤既人怕咩得罪你啲法國仔

假鈀都咁惡何況法國真鈀

垃比+老母成功整臭自己

見到堆疤都叫25拉過主

@垃比 出黎回應下

屌你地

卡叔我係深圳撚緊
準備去黃山

去玩？

杜曹在新聞發布會上表示：拉比奧特目前缺乏信心。

「 雖然我沒把拉比奧特放進正選陣容裡，但這並不意味著我們之間關係破裂。對陣馬賽的時候，達斯拿捉緊了機會，展現出自己有能力踢正選。 」

「拉比奧特缺乏信心，因為達斯拿展現了實力並捉住了機會。那場比賽我們贏了，球隊之後又踢得很好，所以對他來說，想要回到正選是很困難的。」

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

去做咩

唔講咁多
達仔好波

行山

一朝得志

根據線報會然卡雲尼係港毒份子 公安請做野

達仔好波

Draxler到底依家係一個咩定位既球員

其實我到依家都唔明點解法甲唔俾多啲達仔落場

達留係巴黎好浪費
體系唔岩佢 又上唔到位
輸比疤果年係愛蛇手下佢仲有用d

今年都比左好多機會佢啦有睇直播嘅真鈀就知咩事 你兩個唔知唔奇

我意思係值得俾更多時間佢攞番個態
成日咁樣坐咩人都變弱啦 睇下佢17年同今年既分別

達仔17年對疤首回合踢到曉飛果時
垃比仲係碌撚一個咋

獌贏到5：1
垃圾鈀花定籮友未

又靠包皮

南特根本想守和 禁區有7個人

出局啦鈀，人地換蘇斯黑柴大勝，我地又一次險勝

覺唔覺杜狗雪左某中場鈀次次都險勝，攻守都差哂

唔覺

真

自從借走左L18 後打得吃力左

啲法國鈀拉既25垃躝既 banner 愈黎愈大張

遲D就成個看台都係25垃躝

貝迪斯都踢唔掂

今季由巴黎聖日耳門外借到貝迪斯的中場盧施素，迅速成為球隊核心，各賽事十九場入七球，成為陣中神射手，此子還直言希望繼續留效貝迪斯。

貝迪斯都踢唔掂

收到風 會然垃比贏馬派錢

派散水餅

要派了

第一次認同卡叔

終於上水喇咩

好忙呀

假鈀
放假啦開始

包皮哥去左邊呢排

返工
飛機都唔得閒打

做緊救生定教練話？

唉屌番半日

兩樣都唔係喎

古精on9

下午party?

你都唔差

早放

你唔係做event架咩

包皮哥講得好啱

睇黎大家都渡過左一個美好既平安夜
祝各手足聖誕快樂

賭王係卡叔ig 留言
真係破冰

古清好撚毒

岩岩先有自己時間

鈀無論球員定手足都無人記得古精

假鈀聖誕快樂

merry Christmas

成班偽毒出去扑女啦
無人係到嫁啦

系

死mk

系你老母

真係好忙 走幾轉

各位偽毒手足扑左幾多條女

有撚

扑多幾多條

富二達大把貨

輸波又比人爆格，好撚慘

藍斯

一個月俾人爆兩次
搬屋啦

吊價多，邊買得起

法國鈀搞左個公投 邊個係鈀史上最佳球員
伊巴大勝

廢老唔肯走

咁理性講 佢穩陣過賓仔
有啲失球都係隊長跣佢 或十二碼

賓仔始終未夠火候

一個月爆2次

唔係傳去祖咩

傳咁多個冇一個好過拉比 一早比多d錢咪得囉

係垃比老母嫌鈀個名唔夠疤響
如果係錢，疤一早買左

垃比自己嫌棄鈀
唔關錢事

有乜可能係錢既問題

阿開始有人反愛

佢地而家先知愛蛇好鍾意鳩換人
有勢都會無啦啦換走前鋒

阿落左中遊打下廢隊班人咪對愛蛇打哂飛機咁

場邊鳩叫世界第一

愛蛇比人反了

吓 我琴日先睇Reddit 某個鈀話佢響psg 成日八十分鐘先換人

我記得上年打皇首回 大家1比1 佢果斷60分鐘換走卡叔

所以咪輸 得卡叔可以衝擊下
換走佢咪即係自己投降

卡叔正式從祖國回歸

呢幾日呢度冇你非常和諧

好事黎 證明手足們關係良好
唔似得你人見人憎

屌你 一返黎又黎

包皮哥，ibra全部比卡叔抽走

法甲=八十分鐘或以上換達仔/尼昆古落場踩下草
杯賽=無神神換撚走核心球員

其實條友正選都有撚病 攻中打正前 防中打左翼 老右閘打右翼 防中打攻中

柏斯托尼係佢手下踢過晒所有進攻位

藍斯過左蛆

Barcelona have been offered Adrien Rabiot for €5 million

值唔值呀

賤賣

Free transfer la diu

Rabiot has been banned from entering the PSG changing rooms before matches.

同中東佬玩到咁大而家連狗都不如

PSG President Al Khelaifi met with Isco's father/agent yesterday - the Real Madrid midfielder wants a move to Paris (Paris United)

請問鈀迷們有巴黎有ISCO的位置嗎

防中

依家唔係偈冬緊
番去執包袱呀

搵到人未其實

馬昆

《法國足球》雜誌公佈2018年度法甲最佳外援，巴黎聖日耳門隊長泰亞高施華（Thiago Silva）擊敗了兩名本屬熱門的隊友尼馬（Neymar）和卡雲尼（Edinson Cavani），獲得此項個人殊榮。

《法國足球》選出同屬巴黎聖日耳門的麥巴比（Kylian Mbappe）為最佳本土球員，而里昂中場尼當比利（Tanguy Ndombele）則獲選為聯賽最大發現。

尼馬在上季獲選「法甲最佳球員」，在巴西國家隊中繼承了泰亞高施華成為隊長，今季在巴黎聖日耳門亦表現出色，但在最佳外援評選中不敵現年34歲的泰亞高施華。

烏拉圭前鋒卡雲尼在過去一季續有上佳演出，是去年法甲最佳外援獎項的得主，他已連續兩季成為法甲首席射手，今年更獲國際冠軍球會組織頒發的2018年「金足獎」，象徵個人最高成就。

《法國足球》特別解釋尼馬大熱倒灶的原因，指這名世界最高身價的球員，在法甲無疑是最強和最具魔力的人，展現出非凡魅力，但在上半年曾有三個多月時間因傷缺陣，另外更提到他「未能與巴黎市以及球會建立良好的關係」，因此與獎項無緣。

至於獲選的泰亞高施華，自2012年加盟聖日耳門以來，連續六季入選年度法甲最佳陣容。《法國足球》認為他在最近的九個月非常突出，已接近回復到個人最佳狀態，就像是以主人的身份強勢歸來，不容許別人侵奪自己的地盤。

我以為講緊新防中 梳

隊長好波

其實都要買新防中
馬昆有咩冬瓜豆腐就大劑

所以我個問題就係問緊搵到新防中未

今年冇晒畢直買人了

愛蛇又比人JER

仲有後備達可以改造佢，失蹤開踢防中呢d唔搶眼位置啱哂佢

杜狗叫拉比執包袱

篇文話鈀前年想簽沙拿番黎
但愛蛇反對 因為驚佢受唔到踢鈀既壓力

當初真係黎鈀俾愛蛇教既話就成就唔到今日既沙拿啦

改造沙拿踢防中

成班鈀攞埋哂d飛機獎就以為自己係強隊
到時踢我曼咪又係會被大炒

據《巴黎人報》的消息稱，巴黎聖日耳門主帥杜曹聽取了球隊體育總監軒歷基的指示，拉比奧特在下半賽季不會再有任何的機會，同時還禁止拉比奧特在比賽日的當天進入更衣室。

消息稱，拉比奧特在隊中幾乎已經不受待見了。球會主席和總監在走廊遇見他的時候，都會選擇忽視拉比奧特，唯一一個沒有放棄拉比奧特留隊的則是前巴黎球星卡馬拉。

據門戶網站的消息Paris United表示，巴塞技術總監阿比達爾希望在1月將拉比奧特帶到魯營。雖然阿比達爾的計劃包括在明夏的時候簽下拉比奧特，但如果球員願意放棄球員的轉會獎金中的500萬的話，那麼不排除巴塞在一月的時候就會簽下拉比奧特。此外，熱刺方面也仍然對拉比奧特有興趣，他們想要在拉比奧特與巴塞達成交易前找到一些機會。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

仲記得 佢last果季 個法甲慶祝典禮 全隊當佢隊長
垃比初初上一隊 卡馬拉好睇佢 依家要睇住佢走
我諗佢當左垃比半個細佬

卡馬拉真鈀

根據Paris United的消息，巴黎主席艾卡拉菲昨天與伊斯高的父親也是經紀人舉行了會面，巴黎是伊斯高未來可能的去處之一。

Paris United的消息表示，當地時間12月28日，巴黎聖日耳門主席艾卡拉菲與皇馬球員伊斯高的父親Paco Alarcón，雙方就伊斯高加盟的可能性進行了初步的接觸。

事實上，巴黎聖日耳門之前就曾經對伊斯高很感興趣，2016年艾馬利上任時，也曾經將伊斯高視為重要的引援目標。而目前蘇拿利的執教，也讓伊斯高看起來離皇馬越來越遠。

Paris United表示，伊斯高曾經向他的隊友賓斯馬詢問了巴黎的情況，不過在諮詢謝訓的時候，得到了「別去巴黎聖日耳門」的回答。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

走去問個連偉亞都不如既人

愛蛇
好心佢踢之前請教下杜蛇點打利記啦

5：1愛蛇又落地獄

杜蛇啪啪

一打強隊現形

作為半隻阿狗
睇到愛蛇殘害完我鈀再去毒害我阿
心情複雜

好似睇緊動畫咁
一扭訓低哂

我都係半個阿迷
果時愛蛇轉去阿狗已經心都涼左一半

學界防守出腳

你班鈀驚未 普巴現真身了

最強咪十六郎
又唔係未試過

疤話冇同拉比做過任何協議
但冇否認過見過面

聽日先傾

垃比老母個喉禽樣嚇親疤

大把人要 古沙華就慘d

忠心

忠心但係由摩納哥去鈀

良心發現

今晚手畜們去邊度撚

點名呀屌你
成班mk

卡叔帶隊

卡叔毒撚黎

著住件波衫點？

偽毒

邊個冇出現呀
隊長呢？

手足準備好未

onj 我後日考試 溫緊書

點未呀dllm

尋晚手足們尚算齊人
19年祝大家繼續19
準備好睇我鈀首奪歐聯！

你睇奪冠精華啦

祝我鈀今季殺入歐聯4強
奪歐聯好似大想頭

agger 入到4強已經好開心

達仔重注

達仔出公海發下功
我鈀歐聯都有得拎

我今年一次都冇買過鈀已經幫咗好多

獌魔性已現

買定普巴入波

廢老

PSG will reportedly be without their South American contingent vs. Pontivy in the Coupe de France this weekend. #CdF
That means without:
Neymar, Cavani, Di Maria, Dani Alves, Thiago Silva and Marquinhos

又放哂假

傳奇門將都要瀨賭王鞋底

又可以j青訓

韋亞

借走左

要去到2019 班大哥放哂假
青訓先有得出

歐洲果班仲係度榜住
係好好既成長機會
希望見到艾迪利落場

世界盃 法國對阿根廷之前
迪馬串包皮

提提大家
丹狗季尾完約

黃貫中Tone: 迪馬下屆仲係到先同我講啦！

古清呢

屌 唔係你間中提都唔記得鈀有佢

仲係巴黎放假
某中場就去左西班牙了

放左大半季仲放

垃比做乜係咁狙擊古精
我都已經同古精和好

邊有 咪攪分化

古清好手足

我最公正
隱形卡追擊先

急屎
幾時簽de jong

大巴黎買埋古天奴等巴西仔團聚OK?

冇畢直啦

做咩要買條on9仔

人地覺得大巴黎太多錢乜垃圾都會收

垃圾桶呀依家

第一次買波衫 應該邊到買
想買卡雲尼

留tg會有專人聯絡你

淘寶
小心印錯法甲字歐聯章

你好

驚買錯嘅手畜請參考樓豬post最尾果張圖

要搵包皮哥

點買好

Kitbag 夠平 但要等得耐同手工未必好
想要質素就係旺角果頭嘅波衫鋪買

旺角嗰啲係自己印定係已經印好晒名

paris united 有垃比同球會決裂細節：

1.最後一次開會係岩岩贏紅星，首名出線之後冇耐。當時氣氛愉快啲。

2.垃比十月同球會已經達成續約協議，但因為當時去疤既傳聞傳到佢心郁郁，最後一次開會時帶埋老母一齊反口。

3.老母開一千萬年薪，高過皇馬摩迪，光頭佬當場笑佢戇鳩。

4.垃比反口有一部份係因為杜蛇就佢遲到問題罰過佢，懷恨在心。

5.光頭佬同杜蛇季初已經為左垃比續約舖路，包括借走L18, 放棄迪亞拉(當時馬昆未開始打防中)。

6.老母竟然開會時教杜蛇教波，激到杜蛇拍門走。從此以後垃比就俾人封殺。

多數係去到即場印比你

食撚屎啦垃比
無d料到就想要三要四
第6睇撚到嬲
做個老母以為自己識波過杜蛇

佢老母真係害死個仔

想睇全家訓街

中東佬應該好撚hurt

垃比寫完公開信話唔打法國隊後補時，就算垃比受千夫所指，中東佬第一個企出黎撐佢

最新消息：
垃比老母對疤開一千五百萬簽字費 + 一千萬年薪

五年約

咁貴年薪 仲開簽字費

合理

杜狗同埋光頭佬仆街啦，撚完人要人乖乖續約，有料怕鳩你咩 而家傳埋d冇料中場個個都5000萬以上

古清生意失敗咁

唔係喎，好勇猛呀

2件深山大野人咁

左邊唔知以為係d球場職員黎

PSG: Neymar, Dani Alves and Thiago Silva have declined the extended leave Tuchel awarded them and have returned to training earlier than the rest of the squad

好生性
有假都唔放

[COPE] Rabiot will sign with Barcelona. De Jong to PSG.

Bye 25拉

杜曹應該好識點樣湊呢幾件巴西大帝

會然25拉呢

賭王有假唔放
世界末日啦

睇啲外國疤狗 普遍話唔需要垃比

普遍話Frenkie de Jong會入巴黎 但夠錢買人咩？

可能先借後買

官方YouTube 條訓練片 後面仲有垃比喎

夏季先入

Neymar came back early ONLY for Cavani to be considered LATE.

又想做鳩卡叔

就算到時垃比走
我諗應該都係得少部分人同佢道別
佢剩係同卡叔 華仔fd
巴西幫係轉會呢件事上都無乜反應咁

馬昆金仔華仔呢啲同期踢上黎果批應該好hurt
隊長 莫達 麥士維 卡馬拉實好失望

同美斯同隊

冇咩問題 成季咁搏命放盡佢啱數
有d球員冇咩點踢都

無乜點踢嘅球員係指？

去做後備啦

會然垃比去咗疤post報到未？

疤迷好似唔係幾中意拉比

佢老母害9死佢

佩佩去摩納哥

Psg球迷對伊巴既感覺係點

呢到都係

法國你已經去左對面

過去打聲招呼

冇得彈 功臣
冇佢一定冇法甲四連
冇佢 鈀一定冇咁多人識

邊個佩佩

快手到

似足球員咁25

我鈀越黎越多會員了

又係時候入tg谷了

定比比 之前踢皇馬果件

入去俾卡雲尼迫害

強國卡

手足些淘同情迷史卓豐
準備好入谷被卡叔欺淩未？

手足真知我心

足球界殺人王比比

要入谷增大呢個勢力

Me假鈀 唔睇法甲 精華撚

開post果個自己都唔撚睇啦

根據RMC的報導，巴黎聖日耳門的足球總監軒歷基已經前往荷蘭首都阿姆斯特丹，談判阿積士兩位新秀迪莊和迪列治的轉會事宜。和軒歷基同行的還有巴黎的法律顧問。

而巴黎方面的門戶網站Paris United則表示，迪莊仍然是優先選擇巴黎，他的年薪將達到700萬-800萬歐，巴黎方面正嘗試和阿積士談判。而拉奧拿正在幫助處理迪列治的事宜，阿積士亦對巴黎的小將恩索基和恩昆庫有興趣。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

nsoki + 尼昆古 換迪莊+迪列治

咁樣換到會唔會太抵
打劫咁濟

咪屈 我經常都出現(賽後)

補水補唔知幾多千萬都似

新消息:疤諗住一個崩都唔益巴黎，要垃比夏天自由身加盟，同時賣拉傑迪

係咪主場入波個時就會嗌個球員名 嗌伊巴個名個時真係起哂雞皮

法國鈀迷好撚狂熱
嗌名已經算係普通野
好似上年對皇馬咁係到燒煙又盛
真係發起癲上黎估你唔到

屌你老母咁快同疤D人Fd哂

班撚樣次次主場大戰都燒煙花
主場打利 開波前已經燒

呢度成日比人抽

真。25拉

唔係球然本人咁串點會比人抽

送返拉比畀你哋ok?
唔好過嚟垃圾巴浪費自己前途

不了 請拎去

垃圾巴
留翻係psg大把前途

唔洗咁客氣

人地2母子都鍾情巴塞 請接收

恭喜垃比成為疤鈀球迷之間嘅人球

成班唔撚識波

恭喜疤成最大贏家

Free埋佢老母俾你哋
慢慢嘆

世界級中場都唔想要 鈀雪佢後戰績下滑

佢已經唔再係巴黎既人
退都唔係退呢邊

有預感25拉去到都係比人噓
世界盃果陣全世界都笑9寫信單野

佢寫信單野得罪成個法國球壇咁濟
唔你你估佢真係咁有新聞價值 日日俾啲法國報紙寫?啲法國報針佢咋

退咩貨 都未買

寧願到時用翻ag都唔想佢來

屌，以為班假鈀傻班疤

好似某左閘新聞又唔報場又冇得出，唔係卡叔提下佢邊個記得 仲好意思放假

精精地你就改名

真 支持其他球星好過啦
好人好者點會揀垃比

艾迪利等緊你

如果會然垃比仲想留係度做手足
就唔該快快趣改名！
Btw, 最好改啲忠心又好波嘅球員, 最佳例子：達斯拿

達斯拿轉過幾多次會？？

Chelsea ready to pay PSG £50m for Edinson Cavani
唔係掛炒粉王都有人要

垃比知係鈀區時日無多
而家瘋狂惹火頭

車仔真係等前鋒用
BTW 二五拉人如其名

摸奶達>基奧特>卡叔

文員古今晚終於有波踢

佢地應該想唔要莫拉達

預備姐

古沙華準備好了嗎？施華和尼馬會不會在明天出場？

「是的，古沙華已經準備好了，他參加了合練。此前在對陣奧爾良時，他就坐上了後備席，不過那會場地條件不好，並不適合比賽。但現在他已經準備好了。對於施華和尼馬來說，他們明天也可能會參加比賽。」

杜蛇其實都幾有心

聽講琴晚佢好廢

成班假鈀 特別係古精
難得有得出場都唔留意下

唔想起身睇PSG打法戊

ASF Andrézieux (4th division) just eliminated Olympique Marseille (Ligue 1) from La Coupe de France de football with a 2-0 win at home.
馬賽做乜撚野

[精華假鈀]
其實琴晚對面個龍好醒神

留力爭歐聯席位

啲整體部署其實唔差過法甲球隊
當然可能係垃圾鈀破唔到密集防守既關係

下體防守

莫達教u 19. 搞左個272陣式出黎
個龍推埋上中間，打類似防中既位

代表作係贏痢u19 3-2

扭呀：點解我唔遲出世10年

古清復出正選即刻大勝

有冇個人精華J下

拉比雪藏後即刻大勝

球員都復出 會然仲唔改返名出山？！

以前入波精華要唔要

聽講好多犯錯 應該無乜好J

發覺呢位會然唔太友善 古清坐左成年有得出仲想點

你有冇睇過古清之前幾撚勇猛撚到班瑞典仔個個敬哂禮

我係古精就即刻完全封鎖你
臨走仲要啫撚住哂

又喺度煽風點火

古清梳 真手足

笑撚咗

古清代表作

Respect

古精已經放棄左回應

睇返尋晚Highlight
賭王個頭做乜鳩

Timothy Weah joins Celtic on loan from Paris Saint-Germain.

季初呃鳩佢簽長約又唔用
同艾迪利一樣

小韋亞同艾迪利過多排真心可以上一線

艾迪利零落場機會
放番落u19俾莫達練下好過啦

依家些路迪唔夠前鋒用 出場率應該好高
好過響度雪

之後三線作戰應該多D機會

你係鈀Post第一個賣廣告嘅人
不過都要block左你

其餘放假球員已經歸隊訓練

想睇下法比救唔救到摩納哥

卡叔準時叻叻

摩狗無左個法國仔之後就一落千丈

講緊包皮

卡叔放假都剩係撚下狗
好健康

屈福特個中場瘋狂向巴黎示好

杜蛇呢期發晒矛咁話要搵中場
想入門好時機

唔睇香港鈀page 段新聞都唔知迪亞拉原來有其他事業

力架都識做生意

比比去唔成摩納哥 番左去波圖

話晒成名地

今晚對金剛卡叔數幾多粒

兩粒 一粒比你 一粒比你阿媽
好行唔夾送

其實我到依家都唔明點解啲人講到我地100%歐聯出線
成隊正選冇幾個人抵抗到作客果種壓力
仲要作客奧脫褔

仲要中場收左皮

仲有廿日俾光頭佬補獲
光頭佬今次再傾唔到杜蛇想要既人番黎，炒硬

拉比未簽疤，加左兩錢啦

換左蘇斯黑柴魔性盡現

班黑鬼擺到明做鳩摩佬

希望杜蛇咪再痴線用三中堅打聯賽

最緊要唔好發癲搵馬昆頂防中

達仔今晚又表現

準備好又入波又助攻

我踢防中明明好撚掂

由於拉比奧特拒絕與巴黎續約合同，法甲班霸不得不尋找一名可以代替的中場球員。此前已有媒體報導巴黎傾向於在今年冬天租藉多蒙特的德國國腳韋高。日期加泰羅尼亞媒體《世界體育報》援引Paris Team的消息稱，巴黎正在加緊與多蒙特的聯繫，並希望盡快處理這筆交易。

這位23歲的德國國腳在球風方面與拉比奧特有很多相似之處。他目前與多蒙特的合約將在2021年到期。如果巴黎真心希望招募到韋高，似乎得為此破費一番。不過考慮到球員並不虧欠德甲球隊，以及他在隊內的近況不佳，這將有利於巴黎適當地降低他的轉會成本。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

咁果時賣路些素JM9

鬼估到拉比反咩

BTW有賣咩

後備卡雲尼

垃圾鈀被追和

輸鳩埋 cls

杜蛇仆街啦

有排bin佢

神鋒傻卡小禁區黃金機撻q本來2：0

發揮正常

屌佢老母杜蛇又打三中堅 終於出事
落地獄叫緊糊

四屆法國盃連勝斷纜

專心聯賽

尋日先睇完進攻足球講
法甲根本只係睇巴黎提早幾輪奪冠

其實琴晚主場強陣點解會輸

杜蛇白痴

送2球12m比人🤣

隊波太習慣有華仔做波
馬昆慣性逗後，達中後場做波又冇華仔咁熟手，中前場連結差左

下半場竟然出馬昆入華仔，中場冇晒攔截力，班大帝開始荒，亂咁落腳。最後咪送對面三粒十二碼。

值得一提垃圾鈀18射得2中龍，金鋼7射3中全部十二碼。唔睇進攻數據，齋睇犯規次數我仲以為我地人腳差過對而幾班俾人襟住黎打。

懷疑杜蛇特登玩野威脅中東佬科水買人。

三粒，杜林仔射失左一粒

似啦

呢D盃仔輸左唔緊要，杜蛇識玩

一早話杜蛇冇料 琴晚由鳩尼馬玩野狂玩甩波又鳩射，迪亞比野野空哂都獨扭包皮又失蹤

當然如果卡叔果腳入2：0唔洗出局啦

杯仔點威脅

『 你再唔買人歐聯就係同一下場 』

走啦杜狗 亂咁雪人抵輸

中東佬心諗：驚9咩又唔係第一次8強止步

急不及待睇歐聯比人456了

皇者獌炒到包皮喊住番更衣室 賭王喊住扭計要回家啦

跟住卡叔宣布埋季尾離隊
鈀三叉玩完

有班法國鈀係度賴黑哨
上半場踢啲乜出黎心照啦 賴

有VAR都黑咩
成班亂鳩咁踢
咁齊章踢返4231咪算

班友瘋狂賴包皮俾人泰拳式膝撞都冇十二碼，同金鋼第二粒十二碼唔應該俾
弊在杜蛇都賴埋一份

鈀有左VAR之後都得益左唔少
仲有根本對金剛呢d隊唔入夠3/4粒都已經要當輸

杜蛇垃圾

卡叔講得岩牙

拉比都幾撚煩而家又傳拜仁

中超

[RAC1] Barça have a yes from De Jong. He agrees to come on a 5 year deal and salary conditions have been met. What remains is to close the agreement with Ajax, who requests about 75 million euro

點呀

疤係咁搶人

似搞唔撚掂垃比老母，寧願大舊錢買迪莊好過應付隻臭馬

你入番谷未

我留守連登推post 壯大鈀狗勢力

古精係我好安答 由開頭post推到而家

抽最多水都係你 安答

拉比仇人又多一件

疤唔會咁蠢 既然拉傑迪都賣得
跟手再入返兩個後生仔練下
到時唔岩又轉手 一早計好哂
不過到時垃比都唔會爭得贏啦咁撚柒廢

疤咁多中場，垃比去到做後備啦

冇拉比金剛都打唔贏 之前班傻鈀仲話抽獌係好簽

無諗過炒摩佬炒得咁快
利物浦正仆街

而家可能去拜仁

疤唔要，老母咪去釣拜仁

有邊個頂得順佢老母
分分鐘疤買左拉比都係後備
鈀要邊個疤又跟住搶

拜仁仲多中場
買佢番去雪?

2R雖然走 但拉比又唔夠快打翼
跟住下季可能推甘美治防中 再加埋James果d
垃比踢乜春

卡叔喺度啫撚住哂 車仔唔要你咩

其實好好奇
你地點睇拉比

冇佢中場斷層 成績下滑

為人：裙腳仔 ，俾老母寵到壞晒，任意妄為
技術：正宗中場，周身刀，冇張特別利。屁馬入中間前同華仔中場雙核

其實本身冇乜反感
不過一諗到到時來到bench鳩佢就搞事 老母r加人工
btw點睇我巴兩億買屁翻去嘅傳聞

下個post嘅精華

唔會啦 返左去都無位比佢踢
賭王無可能會好似係鈀咁踢到攻中
翼又有古仔 唔通兩個同鄉球星輪換咩

賭王係邊個
btw叫你地個拉比去拜區打好關係ok?

賭王=球王=屁馬
條25狗上個星期先去完疤區
比少少空間佢先再去拜區啦

飛機卡而家連25拉都唔叫直接叫25狗

我哋上個po po尾見到佢留言
去拜ok?我哋唔要了

拉比所有數據評分都高撚過華拉提唔知你班傻鈀吹大華仔做乜 睇多d live 啦屌，擺明雪左成績下滑又唔認

請重用alena

冇計 我哋default陣遠近馳名
唔係咁易架葉師傅

遲早都係 不如叫慣佢先

咁我認真啲講下華仔

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

我上面話佢同華仔中場雙核你又扮睇唔到 之前玩果啲你又入晒腦
雙核如果功能完全一樣，鬥分數就唔叫雙核啦

華仔啲中場串連成隊波無人能及係事實，拉比更加多跑動直接參與入球，啲無波走位同意識係好好j 。但你有冇睇過拉比冇華個陣淨係識橫傳？佢做波能力同大局觀係冇華仔咁勁喎

繼續十卜古精
好心垃比面對現實
無華仔鈀什麼都不是

唔係話夾硬吹華仔黎壓低拉比，係華仔依家隊內真係冇人做到佢做既野

同埋拉比25之前我一直好支持佢架喎

拉比傾續約邊個雪鳩佢

諗唔到點做 就傳返比佢

拉比一月走唔到就大劑
面阻阻咁對住啲同事對足半年

古清仲關心拉比是真鈀

上面先比古精駁完
轉個頭又吹奏返古精

其實成件事好失望
睇住佢俾肥安提攜上一隊
睇住佢係白蘭斯手下同馬度迪 華仔組成中場鐵三角
睇住佢俾艾狗教到不倫不類
最後要睇住佢以咁既方式離開

睇住佢俾杜狗用嚟立軍威點知玩大左
同包皮一齊遲到又唔敢雪包皮

卡叔又離間我同古清

包皮落場入波救世

成件事根本就係垃比自以為事，以為可以凌駕於球隊之上
賭王都要屈服係杜蛇既手上，垃比算什麼東西
明明季初垃比親口應承杜蛇一定續約，但係遲到比人罰完就玩野唔續
由佢寫信拒絕成為法國隊替補名單開始已經對佢極之失望
早走早著啦

根據法國記者Abdellah Boulma的消息，拉比奧特希望巴塞在合同中加入一項條款：禁止球隊安排他踢防守型中場。

揀位踢

肥賓想借Nkunku 借埋出去吧 杜狗好野

痴撚線 又黎球員大過球隊

馬鳩平時咁少出咁大段野
未睇先Like左佢
#Rabiot Out

記者講又信 佢唔踢防中踢乜鳩

炒粉卡不斷狙擊拉比

我幫之前比你逼害既手足發聲!

連馬昆都出聲

垃比連疤都敢咁高要求呢下好野
我地就話歷史短，冇乜底氣
疤佢都夠膽咁高要求

法比官宣 去摩納哥
以摩納哥依家人腳點都唔應該踢法乙
希望上得番黎

下年連歐霸都無得踢 仲黎做乜

呢個記者之前話已經確定簽DE JONG

信住佢一成先

護到級佢就係英雄架啦

竟然有人認為拉比依家走，鈀可以收到一千到二千萬
張約得半年，球員又想走，有五百都偷笑啦

聽日要留意下曼聯踢唔踢得贏未來熱
贏左我地就要開始驚了

半賣半送

一開始我已經話唔係100%的波
班大帝作客法甲都反艇啦 何況曼聯

祖雲達斯高班過我地都反左

提提各位唔睇法甲既假鈀 一陣00：00作客艾美恩斯

同卡叔講ok 啦

支持古清正選

準備點名

冇賭王

話要抖下

預備

點解成日都抖

杜蛇係新聞發佈會到話佢好撚攰

10號同20號球員成日抖

仆街今晚強陣
起碼炒鳩阿夢3粒

又抽

想睇丹狗踢邊度

屌見到丹狗仲以為杜蛇又打三中堅
原來推佢上防中打4231

會唔會424，華仔搭達仔
前面就
卡叔、包皮
迪馬 丹狗

踢中場咁ON9，又唔夠高又唔夠撞，夾硬比位佢出?

4231個2根本for 垃比華仔
可惜25走撚左 咪不斷搵人頂上
達已經証明左佢唔係踢果個位

開場3分半鐘俾人吹兩次
丹狗同達踢人

睇少達仔

痴撚線丹狗冇態到

根本達係類似賭王果種角色
要佢踢防中一定唔岩架喎

達仔醒神到

差d 入

虛火，好快失蹤

卡叔咁撚落力既

卡雲尼
收膠啦

丹狗退役啦屌...

大家仲未慣？？

包皮個樣正 心諗屌你 鳩傳 無越位咪仆街

迪馬同達仔負責策動攻勢
丹狗負責念力防守同踢人
包皮負責越位
卡叔負責炒粉

包皮d finishing 可以再進步下

屌啦星 點名尼十二點早波都唔睇

法甲點都冠軍不睇了

唔知 finishig,其實呢兩年佢除左跑好似冇乜參與策劃攻勢

我都要上前進攻
dani 好撚廢

華個位咁靚都唔起腳

杜蛇啲波真係好慢熱
場場頭果幾廿分鐘都係度熱身咁

丹狗做乜9

飛機卡其實跌左好多walt

杜狗識鳩咩場場都冇隊型玩質素

賓仔好波

冇賭王 啲波淨係可以左右邊去 中間完全做唔到波

睇緊

咁你解唔解釋到你係度做緊乜野

卡叔一陣帽子戲法

包皮

攻到咁都入唔到

依家係咪兩邊鬥犯規

卡叔打人

完全唔知點入

好似打玻璃咁打

俾人瘋狂打反擊
唔係賓仔 2：0啦

杜蛇out!

咁既質素 點贏歐聯呀
摺埋佢啦

杜蛇會唔會係專燈玩野放丹狗踢防中，迫中東佬買人

平心講
鈀自從贏左利之後愈踢愈頹
無form都算 D球員個個唔知做乜鬼
大佬呀卡叔咁撚樣
之後D波點踢落去
今年好大機會又16郎

佢頭先個樣嬲撚到 唔似做戲

冇拉比冇計

古清熱身 靠佢入波 佢入波我敬禮

睇黎歐聯收得皮

12碼

卡叔1：0

靠粒十二碼破蛋 仲話班霸

對面紅左
好運到

02

是味可以無入球

卡叔又入波又助攻

少左個先識入

第二球個攻勢係我策動

又助攻第三粒

3球

馬屁都入波

話撚左

達踢番攻中 成個人生晒

佢根本唔係踢翼嘅料
攻中先發揮到佢派牌

賭王夏天走的話佢可以正選了

Thiago Silva does not want Adrien Rabiot to leave Paris Saint-Germain as he thinks he would be a key player at any club.

隊長sick ball

隊長懞撚左

見佢咁柒比人雪，安慰下佢姐，話哂都隊長

曼6連勝，歐聯大炒鈀

見到未來熱D FINISHING 同我地隊有得揮
準備零封

迪基亞

Paris United report that PSG have now reached an agreement with Frenkie de Jong over personal terms.

The 21-year-old’s Dutch agent, who is due in Paris at the end of next week, has reached an agreement with the Ligue 1 champions’ board over a 5-year contract worth €8m a year.

On a similar level to Julian Draxler, the contract is structured as such that De Jong’s salary will increase year-on-year as a result of clauses including trophies won, matches played and individual prizes.

Does this mean De Jong’s arrival at PSG is imminent? Not yet. Ajax and PSG are still trying to hash out an agreement over the Dutchman’s transfer for a fee of around €75m.

Although PSG can afford such a deal, they want to do it within the confines of FFP.

Although Barcelona are still in the hunt for De Jong, the Catalan club’s Sporting Director Eric Abidal has a difficult relationship with key agent Ali Dursun, because of the commission that the latter is seeking in an eventual deal.

Antero Henrique is more experienced and better placed to successfully conclude these negotiations at the time of writing.

NEYMAR’S father has labeled rumours linking his son with a return to Barcelona as fake news

佢尋晚一人後防

平時D轉會新聞會唔會傳咁耐
老實講有D煩

[Paris United] In addition to Bayern, Tottenham and Chelsea are also trying to overtake FC Barcelona and get Adrien Rabiot.
快手啦

由賭王黎左鈀之後
D傳聞都無停過

老母keep住放風釣大魚
但下下都獅子開大口邊個敢落實
拜仁都開始縮沙 疤狗直頭雙線發展搵埋其他人

光頭佬針掂左迪莊

想問下愛蛇係咪真係咁濕鳩
利申呀狗

你仲有需要問我地嗎

睇番上年歐聯對皇馬

迪莊啪啪

睇埋前年歐聯對巴塞

有迪莊就唔撚使要垃比lu!

好快後悔

迪莊in in in
垃比out out out

唔好咁快成地精
唔好忘記佢係阿績士踢過歐聯
就算佢一月黎佢都係冇得幫垃圾鈀落場

比人反cup六粒真係愛蛇先做到

踢閘踢到Own goal真係得古精先做到

暑假先黎

近排傳買住愛華頓黑鬼做防中

又抽 古清歐聯試過帽子戲法卡叔試過未？

愛華頓標4500萬，鈀出3000萬
等睇簽唔到人歐聯比皇者曼大炒

29歲4500萬開大左啦

同輸波一樣咁入就抵！

醒八月果陣我地喪屌輸波

原來光頭佬針掂左迪莊但未搞掂阿績士
迪諾特都俾光頭佬搞到心郁郁

泰亞高施華：所有人都知道，巴黎目前需要一名中場球員。

「我不想談論轉會窗的事情，但所有人都知道巴黎現在需要一名中場。馬昆奴斯客串過中場，但那不是他的位置。我希望把這個問題讓給主席和軒歷基來解決，當然，找到解決方案，讓球隊變得更好。」

「雖然馬昆奴斯的位置不是中場，但他為球隊做出了犧牲，他証明了他是有能力踢這個位置。」

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

隊長最近咁多野講

杜蛇講乜隊長隔一兩日就重複

卡雲尼：希望在巴黎繼續履行完合同。

「目前來看，我希望繼續履行完自己的合同，那時我已經33歲，並且差不多34歲了。我不知道自己在2020年後是否還在巴黎，是否還繼續踢球，但我希望履行完在巴黎的合同。」

「我在巴黎感覺很好，我覺得球會也對我很滿意，但目前沒有和球會談續約的事。」

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

支持卡叔踢到退役

老野=人肉錄音機暨杜蛇代言人

阿Wing好波 報道呢d正面消息
好過聚焦係d 25狗到！

自己讚自己都有

而家已經阻住地球轉又成日炒粉仲賴死唔走

乜都好前題係一定要忠心

還返愛狗比你地得唔得

屌 你睇返我開嘅post
愛蛇一早落左地獄名單

真 呢位手足心水清

我淨係見到你係咁開風化post...

如果呢兩年都無歐聯
包比出走都唔係無可能

之但係P$G陣容已經好華麗

冇人傳波俾你呀

請珍惜愛蛇場邊鳩叫

場都無得出 一千步笑五十步

咁後生唔會甘心做山寨王
就算拎到都會走 去挑戰下自己

反雲反得咁開心唔洗代價呀
捱多年先啦

仲有一季半約 真係好難捱 完全冇興趣睇

根據巴黎聖日耳門喉舌門體Paris United報導，關於巴黎冬季轉會窗的中場引援，主帥杜曹已經表明了態度：他希望把愛華頓中場加耶和多蒙特中場韋高一起收入麾下。

加耶方面，巴黎聖日耳門官方已經接觸了愛華頓，球員也希望加盟，愛華頓也清楚這一點，現在雙方得開始談價錢。韋高的情況類似，只是多蒙特在放人方面更加地不情願。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽
黑撚大哥防中

我八月講呢條撚樣壞話果陣仲俾你班手足圍屌

九成講唔掂數 乜撚都簽唔成啦

知錯了

做雪條啦撚樣

一宣佈我已經屌緊 班撚樣以為自己好醒有新希望

岩牙 拉比就係咁 卡叔終於明

奧燒咁撚勁咪又係做雪條

排第五都唔滿足 唔係覺得可以挑戰猁同鏝呀

頂到曼連咩

曼連一開始都覺得摩佬救世 係後面先反
不過受蛇可以將呢個PROCESS縮到半季 真係厲害

愛蛇=鈀阿迷共同敵人

佢只配做狗 唔配做蛇

It appears Edinson Cavani is considering his options ahead of the expiration of his PSG contract according to RMC.

巴黎波衫係美國波衫銷售排名第三
jordan 合作真係不得了

今季我地被罰十粒十二碼
有四粒係基拿送出去

佢落腳好撚重
不過好用 後防佢咩位都得

公開睇到雲爺爺點慳錢法

愛蛇識撚慳錢咩 油奢入儉難

有兩秒以為自己係阿狗
諗緊基拿係邊個

愛蛇話無錢異買人牙

屁馬同包皮應該佔左7成

比返你地啦好冇

不如叫佢返西維爾啦
佢其實幾啱教中下遊嘅

手足係時候轉會加入我鈀
呢度起碼年年有山寨冠！

而家咪啱哂囉

有能力將任何一隊波教到變中下游

俾左錢佢咪一樣on99
佢第一季黎鈀個陣洗左成億半
教到法甲都冇撚埋

得啲中下游體力戰術 想學名帥又學得皮毛 基本上一世上唔到頂級 如果比隊疤佢教應該好快比人炒

後防攔截到波>傳俾防中>傳俾翼>由前場自己舞掂佢
噏都噏得出佢啲組織

佢係鈀同阿d 所謂好波highlight永遠都係得反擊
組織滲透果d反而仲不如雲鳩時代

welcome de jong
merci rabiot

中東佬老母過左身

下個post名已諗好

比較想要 年年都是十六郎

唔洗驚 兩個月後就係呢個名

開始明白各位對愛蛇既評價了

發覺有阿記手足輸俾偉斯咸後入黎圍爐屌愛狗老母

係咪feel到愛狗好撚鍾意用啲老野打全場
將啲球員前中後撈亂擺
將啲技術型球員雪入雪櫃

Ozil

喂拎返愛狗走啦仆街

Ozil有技術無態度
雪佢情有可願
愛蛇同雲膠一樣長出契仔先抵屌

屌鈀迷有撚用咩
我地都受左兩年

杜狗一撚樣

收皮啦燒冇態度，係咪要場場撩交打再加激情升龍霸先叫有？

你要屌返去阿迷post屌
入黎爆閘做乜鬼
我抨擊下個球員又唔係插你愛隊
利申：Ozil迷+半隻阿狗

間唔時係有d人中意入黎比人圍下
唔洗理

唔係好明
即係普巴咁？

睇左佢就明
上面果位手足想插歡迎Copy返去阿迷post慢慢討論
呢度係鈀區

係人地個吹水區發惡都有

當左我地係愛蛇

你俾個比爾沙佢地啦

唔撚怪得卡叔成日抽鳩我老死古清原來係半隻

你老死古精自己都係半隻

屌 仲好意思抽前手足ibra

ibra不知同我幾fd

I am ture par
fake ar

我係入黎求下巴黎手足回收愛犬架

艾馬利透露阿仙奴是第一家給予他長期計劃的球會，言下之意似是否定他會短時間內被辭退的可能。

享受兩年先啦
除非你老細肯課金炒人

阿個老細要隊波自負盈虧
邊會科水炒呀

雲爺爺又唔要愛蛇又唔要

入黎屌鬼發皮4做乜9，好撚尷尬

入黎人地個區發人地個前教練脾氣

阿迷原來咁撚堅 猁算得咩

阿最多發下脾氣
猁係又自大又串又鍾意賴，成日講到全世界爭佢地個盃咁

大家當比個面我
相信果位入黎發晦氣既手足已經知道自己柒左會深潛!
唔知真係以為愛蛇教左我地鈀十鳩幾年先轉去阿
講到教幾年就代表鈀 愛蛇係都返西維爾先啦

消息：偉高傾掂數，25m

發爛咋條友呢

仲有迪莊

迪莊夏天先黎

啲報紙佬呢期走晒去寫迪莊
垃比新聞即刻靜晒

WFC

返左自己post圍緊爐啦

去鏝啦

merci Adrien

原來我鈀收入都唔低
5.03億歐元
高過阿利車祖

一講起法甲 個個一定係諗起鈀先
再加上強大球星效應

啲商業活動原來咁有用

上年同Jordan合作做得太好
連美帝呢個soccer國都咁受落

準備13

手足你可以蒲頭啦
Ozil係球員榜樣！

welcome de jong

卡叔唔撚sick ball 冤枉完拉比又冤枉奧燒

999

1000